百變恰吉討論區

聖誕個射擊任有冇人一齊打?我成日打唔贏隻尾王 ,頂多扣倒幾百血

月經post 好想一齊打 但人在外地好撚lag

好彩有神隊友幫下,總算過倒